內向撚你哋會隔幾耐同先朋友聯絡？

可能喺WhatsApp傾閒計之類

利申：平時唔會搵

Never

無, 從來無搵過

等人約多

基本上除左d group 好小私下聯絡

絲打會唔會好少少？

never

um...20年左右?

半個月 忙既話個幾兩個月

一兩個月啦

通常都係對方tag我落facebook啲on9 post先會嗲幾句
平時冇嘢唔會搵

沉底果陣會搵(Group響) 通常三四日一次

人地搵我咪應下

冇朋友

得一個乜都同佢9up下

其他好似唔識咁

咩人先
中學同學? 大學同學? 網友?

極少主動搵人

有一個好熟既差唔多日日會whatsapp
其他既都係group，有時有一兩個fd會whatsapp下咁既

等人搵 應兩句唔覆